# skylab-x-project



Vous trouverez la documentation de api pour postman et le fichier collection et environement dans le répertoire documentation.


# Pour démarrer le server et le client en même temps 
Ce placer dans le répertoire server

npm run devduo


# Un seeder est disponible avec deux utilisateur déjà créer

php artisan migrate:refresh

php artisan DB:seed

# seed User

Login: jane@yopmail.com
Mdp: 123456

Login: john@yopmail.com
Mdp: 123456

